2018年冬季日劇討論(3)

星期一（月曜日）
富士月21 《Trace》
東京月22 《銀行佳人》

星期二（火曜日）
富士火21 《後妻業》
TBS火22 《初戀那一天所讀的故事》

星期三（水曜日）
NTV水22 《地產女王的逆襲》

星期四（木曜日）
朝日木21 《派遺占卜師》
富士木22 《QUEEN》

星期五（金曜日）
TBS金22 《Maison de Police》
朝日金23 《我的大叔》

星期六（土曜日）
NTV土22《Innocence》

星期日（日曜日）
TBS日21 《The Good Wife》
NTV日23《3年A班》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2018年秋季日劇討論

第99回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. 中學聖日記（讀者第1位；記者第1位；審查五甲不入）
2. 今日我至叻!!（讀者第2位；記者第2位；審查第3位）
3. 大戀愛~致忘了我的妳（讀者第4位；記者第3位；審查第2位）
4. 昭和元祿落語心中（讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第1位）
5. 無法成為野獸的我們（讀者五甲不入；記者第4位；審查五甲不入）

最佳男主角賞
1. 賀來賢人／今日我至叻!! （讀者第1位；記者第1位；審查第3位）
2. 岡田將生／昭和元祿落語心中 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第1位）
3. 鈴木亮平／西鄉殿 （讀者第4位；記者第2位；審查第2位）
4. 高橋一生／我們是奇蹟產生的（讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第3位）
5. 阿部寬／下町火箭 （讀者五甲不入；記者第3位；審查第5位）

最佳女主角賞
1. 戶田惠梨香／大戀愛~致忘了我的妳 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 有村架純／中學聖日記 （讀者第1位；記者第2位；審查第4位）
3. 新垣結衣／無法成為野獸的我們（讀者第3位；記者第3位；審查第3位）
4. 米倉涼子／Legal V （讀者第4位；記者第4位；審查第2位）
5. 山口紗彌加／黑色醜聞 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第5位）

最佳男配角賞
1. 岡田健史／中學聖日記 （讀者第1位；記者第1位；審查五甲不入）
2. 室剛／大戀愛~致忘了我的妳 （讀者第2位；記者第2位；審查第1位）
3. 伊藤健太郎／今日我至叻!! （讀者第3位；記者第3位；審查第4位）

最佳女配角賞
1. 吉田羊／中學聖日記 （讀者第1位；記者第3位；審查五甲不入）
2. 黑木華／無法成為野獸的我們 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第1位）
3. 橋本環奈／今日我至叻!! （讀者第4位；記者第1位；審查五甲不入）

最佳歌曲賞
1. Uru《プロローグ》／中學聖日記 （讀者第1位；記者第1位；審查第4位）
2. 今日俺バンド《男の勲章》／今日我至叻!! （讀者第2位；記者第2位；審查第2位）
3. 柚子《マボロシ》／昭和元祿落語心中 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第1位）

最佳劇本賞
1. 大石靜、泉澤陽子／大戀愛~致忘了我的妳
2. 野木亞紀子／無法成為野獸的我們
3. 金子亞里沙／中學聖日記

最佳導演賞
1. 福田雄一、鈴木勇馬／今日我至叻
2. 塚原亞由子、竹村謙太郎、坪井敏雄、府川亮介／中學聖日記
3. 金子文紀、岡本伸吾、棚澤孝義／大戀愛~致忘了我的妳

下載同線上睇